今晚上水站其實先係最勁。。。。

北區人唔發火真係俾人當傻仔

ok

上水好波

level up

真心勁 突擊爆埋頭等

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

無晒車聽日點返工
我唔可以唔返工架 返工第一
返工大過天
世界末日都要返工

上水其實好勁

Wow

成列火車燒咗？

勁

加油 上水人。忍左十幾年

燒左間藥房

ho ball

唔燒得,樓上唐樓好多老人家

popo收左隊

救中大手足
感動

好撚感動

做得好

人地係成條

18區開花不是夢

有機會可以通宵直落

如果聽朝中環站都係咁點算

好波！

有名你叫

睇下啲水貨客仲敢唔敢黎

唔知d車箱幾錢一節呢

上水做咩都冇人提
1111爆眼一個POST 燒火車一個POST
唉

上個月連直通車喺粉嶺都比手足爆埋

終於可以比小朋友見識 點解東鐵綫以前叫火車

加油 救中大人

都就快拎去劏

接近滿分
唯一想雞蛋裡挑骨頭係無辦法燒到大6車
可惜了優質列車

唔割
但係呢部係英國車 仲要就黎退役
如果可以燒市區線啲支那車會更好
要對準政權

國際標準

英國車
本身下年都退

直程超英趕美

推

tg d直擊gp提都無提過

勁係勁
但係中大人都好勁
由朝頂到依家

上水人啲怨氣終於爆曬

尋日上火由朝早8點打到夜晚10點都無人提

有時覺得都幾好笑
無論點升級啲藍絲五毛講來講去都係嗰幾句

黃頭

燒完聽朝咪又係開返

侯強有冇份指揮

上水就真係靜靜地贏喇

燒馬鐵啲撚屌支那車

粉嶺有冇

北區俾人歧視lo
Telegram直擊channel冇人報
記者永遠零丁2-3個
上次拆直通車冇人理
1111爆眼手足冇人理
今次火車變「火」車都冇人理

靜靜地贏識唔識

上水俾支那迫害已久，爆發

錯手負皮
推返

勁
雖然燒左部英製車，好令人惋惜
但係，總好過佢用嚟運支那雙非同埋狗
想問下，呢兩日北區係咪少左支那蝗返學?

聽朝7點見

聽日唔洗開都得

北區人！！！

燒觀塘線d支那車最好
不過有石棉，小心

係 燒撚曬啲假千九最好
柒到核爆

烈車
終於等到了

上水

其實都就換韓國車 呢d就退役

上水好波！

直通車啦

叻仔

上水好多大陸狗
最好嚇到以後唔敢黎

上水加十分

但要cut卡 食屎喇

靜靜地贏

感謝手足

平時對住班水貨客 積累好多怨氣

巴士都爆曬呔

唔好塞到聽日返唔到工呀

上水手足

嘩，證明水貨客咁多年以黎攪到上水人幾咁不滿

一次過爆發

正

上水10點個時有臥底狗扮手足係保榮路狗公園開晒電筒係草叢搵手足棄左既裝 勸大家棄裝小心d

push

真 火車

今晚守城撚狗遊擊做哂

呃鳩我咩，明明係走水貨水貨暴炸

大家識做

lm

北區人 好撚滾動

中大生，唔好了結自己生命

係 勁到仆街

支那賤種代購畜為咗賺錢連條命都可以拎埋去㗎

成架車收皮

香港人報仇

屌你老母射TG去球埸啦

上水話選擇用開花去救中大
頭先聽見北區人同我講

上水無狗就做多d

好波 上水人

同政府一樣囉
一嚟就講到最盡
到人哋慢慢升級就冇嘢好講

成個東鐵線戰線着撚晒
上水、大埔、中大、沙田、城大

記者醒目

721

上水手足做到嘢

全撤

中大手足仲堅

值得學習

我都有同樣想法
不過向好果方面諗 第時光復完我地鐘意買幾多架都得

但就算哩d 再老多十年 都安全過D濕鳩大陸車
不過算啦

我同你地班狗同支那人講
北區人係會憤怒嫁 咪撚再當正呢到係水貨天堂啊

真·火車

北區巴好撚型

黨鐵列車自燃，好多年輕人想救火但不成功

大埔手足而家都仲打緊

武運亨通

火車

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

而家鬥高分咁話？
放馬過黎

On9果個明顯狗做 得一個報社嘅記者 仲要平時架車唔停粉嶺 仲要果陣封曬站
不過就算真係手足做我都唔割 會欣賞

靚

證明皇軍戰略係死咬中大唔放
敵軍真係意志非常堅定
目標非常清晰

濕濕碎比起外國

anyway 呢D先叫 protest!

不過上水手足亦要小心邊界警區d狗
隨時塔你地上新屋嶺都唔知咩事

香港智利

勁揪

元朗有黑社會斬人
快傳

破窗

裝修完有蝗走埋去企圖執D散落一地有玻璃碎嘅貨

一心諗住圍魏救趙打左8個鐘

靜靜地贏唔得嘅？

G持

人地都唔理趙國

屌佢老母 下午行過天橋d仆街仲屌尻我地
光復上水

提乜尻冇人被捕就得

甴近平支持你

北區終於發火

希望d火牛冇事，d火牛好貴嫁
不過應該冇野既，有滅火系統，間房唔開門就冇問題
開左門d滅火氣hold唔到就大件事
d氣又會搞到人窒息，要小心處理

燒撚到間藥房仆街
大火到！

直頭烈火戰車
不過炒左

智利style unlocked

馬鐵果D車臭到仆街

上水人唔多 但已經由朝set rb 到夜晚 同中大班手足根本冇得比 但上水人做得幾多得幾多 希望幫到佢地 上水人每次set 完rb 有狗就走 等d 狗走左又再set 過 由今早7點到而家

各自努力
天佑我城
五大訴求
缺一不可

幾時到狗屋？

上水好撚出色 全部陀地黎
但下就有幾個手足失守

Respect

之前仲成日屌手足地鐵都唔燒學咩人革命
依家 燒狗車 火車 支那巴士乜都做哂咁制

射咗

仲夠唔夠車行
早排又撞左抽
今晚又燒多抽

上水好波
催淚之城
全民抗戰

元朗手足拆埋路軌

上水長期無記者直播

中港城有中移動，福建360，Starbucks ，唔該搞搞佢

見架車舊咪銷毁，防止有車廂出軌呀嘛

捉乜9鬼阿 屌你老母 落撚咗嚟未呀仆街

好難入去, 又遠
中大又打緊仗
又唔係拍戲, 求個效果者

集中曬中大，旺角，中環，大埔。上水基本上無直播。

呢2日根本無鐵開, 支那人黎唔到上水

因為PTU 出車要經上水

cls 有咩勁？火車無火點叫火車

成晚D 狗起粉嶺泳池, 要去上水火車站唔洗3分鐘
你覺得呢

其實講得無錯, 直通車平時係點都唔會停, 無啦啦停起粉嶺俾人爆, 真係好鬼

做得好

大東北牛牛

fb. 既spark 撻著 page有keep住直播上水

元朗有人連路軌都起埋叫咩

咁勁

上個月成條東鐵線停左 架車可以開去邊

太遠, 入左出唔返

地鋪真心唔推火魔法
樓上有人住

本身咩鋪黎

上水今晚至少比人拉咗1個

好似係藥房 但呢頭樓上好多老人家全 真心唔建議

進化火車

一句講晒；好波

我都想講 地鋪真心危險 差啲出事
唔完美可改善

作為上水人都忍咗十幾年

光復香港 時代革命！

tui

結界C
千奇唔好用AA膠/鎖
我好想返工

北區人比支那折磨好久
還我中學時代上水

上水既戰鬥力升佐百9幾倍

其實唔洗比較 今日到到都咁勁
大家都係想救暴大手足

加油！但不分排名

絲打幾多歲？聽呢個講法，三字頭？

今日新東新西都好勁

特登唔肯過上水，明顯有取捨

點解黑警唔派人守鐵路站？好似有鬼鬼地

電纜先係春袋，不過只可以遠攻，近攻必定電死

心

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

上次蒙面法個日

好波

無咁既事仲好年輕

屌燒地鋪果度
你班連登仔話咩多老人家住
收撚皮啦成條街D唐樓都係劏房
入面住滿支那人
我朋友住燒鋪隔離樓上都未撚割仲話支持
根本呢D水貨鋪本身就擾民到仆街

asdfdgfh

感撚動

有冇人知上水仲需唔需要物資支援？如果有可以點做？？我見facebook啲gp冇人講！！

手足好波

我果間11號果日差唔多成100個有多嘅支那人返唔到學

北區人表示都驚北區人

香港人 發火啦

火車有火有咩問題先

上水手足二次進化

你又喺邊撚到？你又知我今日冇落街？我有條春話捉鬼？

全部都係喬裝警做既
記住講

你想買英國都冇再造lu...可惜

[代post] 保衛中文大學志向書

北區人要發圍啦

岩呀 但如果燒車 燒車頭車尾先 個control係果到 燒左開唔走 擺係路軌佢地拖都有排拖

車長朋友話：燒有集電弓嗰卡應該成架車爆

願望成真喇，今日東鐵又收皮

上水人團火要爆啦！
成日俾水貨客 蝗打壓

上水人！反抗！

姐係邊卡

2，5，8，11

唔好比人知

唔好推

唔好呀

拆直通車都冇新聞報個次
仲要有乘客

千其唔好話俾人知2、5、8、11卡唔燒得
一燒集電弓會火車變「火車」

哇魔法師自己小心

上水全面淪陷講緊10年打後
依家計返多數20幾

退役之後港鐵都係攞去劏
與其比佢搞
倒不如我地自己郁手

收皮啦 係屋企抱住個鍵盤唔好咁多嗲啦

都無用啦，啲狗根本唔理上水

靜靜地贏 有麝自然香
其實掛住十年前寧靜既上水舊墟
周圍街坊小店
唔係藥房化妝品店同喼
利申：上水人

室內係咪水魔法好啲？ 純粹為消防員著想...

癲嫁
好暴力